其實點解啲黃店要俾錢啲藍絲業主賺？

明明可以租啲業主係黃嘅舖位

例如邊間係

李嘉誠支持国安法好黃

Qu'ils mangent de la brioche!

真係好撚好笑呀

黃業主都係同藍發展商買舖，發展商又同政府投地

要擺走鬼檔先解決到問題

咁你都問得出 師兄屋企幾多物業放租